焦點在聽日，請睇睇罷工日程，塞地鐵塞馬路，大家自由發揮

上水搞雞嶺就得 之前塞左5 個鐘先番到屋企

好好奇 你地行動
真係4點半(am)至凌晨12 (am)
定4點半(am)至中午12(pm)

點樣可以癱瘓到吐露港公路

平時d p牌練車

推